有無咩搞笑美國劇好睇過the office?

呢套真係我最愛

Big Bang theory

2 Broke Girls

That's what she said

Friends

Michael !

佢真係我最撚鐘意既角色

當你以為自己係JIM既時候
其實係DWIGHT

“Andy”

i am gonna lose my freaking mind.!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

英國劇The Office

我地係toby嚟咋

community

No!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

community is next level shit

姐係好撚正？

Brooklyn 99

always sunny

I declearrrrrrr bankruptcyyyyyyyyyyy!!!!!!!!

正想講

I am now chopping off Phyllis's head with a CHAINSAW!!!!

ringinginginginging......

冇得輸

睇曬咁多季
Would I rather be feared or loved? Easy, both. I want people to be afraid of how much they love me.

係冇呀
但真心michael走左之後就好悶
michael同holly求婚同佢走果集我都睇到流眼淚
成套野都係睇steve carell做好cringe既野
well well well look how the turntable

我都淨係諗到Friends

一開頭我都係咁諗
但睇耐左又慣左無michael
但無咁好笑就係事實
同埋andy個ending on99
同返erin一齊但又咁樣收皮

我成日睇返the office youtube clips

That's what she said
That's what he said, because of..gay

How I met your mother

我一開始睇the office係因為
急救 cut the dummy face off果集
笑到仆街

仲有Jim 整蠱Dwight 合集

剩係睇過S1，笑到氣咳
其實主要睇Michael同Dwight，有集講Michael講避免辦公室性騷擾，同埋有一集Michael Jim Dwight模擬打電話sell野，好笑到仆自街

btw，美版shameless都好好睇，但係另一種好笑

幾鳩，幾好笑

buttlicker

好唔捨得
成套野所有主角我都好鍾意

Modern Family

brooklyn 99

愛屋及烏，想睇 IT Crowd 嘅上一套 Father Ted 但太舊搵唔到

越做越爛

如果唔係出左young sheldon,我諗我已經棄左big bang theory

Friends同Parks and Rec 好睇好多
The office之後嗰幾季

99

有冇睇埋英國版
Ricky gervais 勁撚好笑

唔鍾意uk 版

IT Crowd真係冇得輸
Veep都好正

好唔鍾意睇果啲內配背景笑笑笑聲
笑撚到你心都煩 仲要好撚多都唔好笑

係冇, 99一定比唔上

唔知會唔會比人屌 但我好唔鍾意nard dog 佢個角色真係完全唔好笑

唔會比人屌既, 應該大部份人都覺得佢好煩
條友拍戲好過啦

初期睇佢發癲好好笑
但後面最後我都覺得佢定位好on9

how the turn table

Friends
Big Bang theory
How I met your mother
Brooklyn 99

好感動原來有香港人睇

又成日chok口音 同埋開頭佢同erin條線太似Jim and pam

重有套Louie
呢套未必好笑過
但一定好睇過office

好鐘意dwight撚佢扮Cornell仔

你地係邊度睇？
Watchtheoffice最完整最高清 但就冇字幕
我已經私下message過Netflix HK include呢度經典 但冇應我

It crowd 真心正
Have u tried turning it off and on again

superstore

唔夠抽

bruh識貨
仲有park and recreation

God friended me

有冇uk版 link 搵極都無

netflix with US UK vpn

要用vpn
me use expressvpn跟住用 us server

IT Crowd好似英劇黎 不過真係好正
有冇類似英劇推介

呢度4套入面
BBT完全唔入流

The End Of The Fucking World

重睇緊the office，Michael同Holly喺天台嗰幕好感人

FRIENDS!!!

電話用唔用到？之前用過vpn link去美國都係failed

can

謝 聖誕前磅水 聖誕節就又可以binge-watch the office

michael: Christmas is cancelled

Modern Family!

Big Bang theory
2 Broke Girls

我都想要 fuck

Parks and Recreation有d似女人主角版既the office

Dinner Party 且 Scott tot呢兩集睇到好痛苦

cringe overlord

dinner果隻見到部DV機真係好撚好笑
michael仲要特登陰鳩jim扮要加班跟住唔洗加 等佢拒絕唔到dinner invite
笑死

scott tot尷撚尬到屌
班學生跳舞果陣我真係睇唔落去

the office好笑起上黎真係笑到仆街 但水準比較飄忽 (由其事冇左Michael之後）

另一套經常比人拎黎比較既parks and recreation就成個series水準好平均 一路都幾好睇

兩套黎講the office我會比6~10分， p&r我會比8分

我覺得鐘意the office既人都會鐘意睇p&r

有無同好都有追Mom 集集都好好笑

easter egg

the office第2集, diversity day果集已經令我入坑
stir the melting pot, man am i a woman? kelly, try my cookie cookie果到我笑到斷氣

無左micheal套野真係打6折

我係極鍾意the office, 但我睇左頭幾集season 8就棄左 跟著飛左去series finale
佢地嘗試比Andy replace Michael個位再加埋Robert呢個character簡直趕客

The Office太經典
我覺得近年新劇既話 Silicon valley都唔錯

我頭左幾次michael走之前既season
但基於係死忠最後睇曬全部
dwight結婚果兩集好撚好睇
但無左michael

外國果邊就好兩極既 一邊就話睇到michael走直接去series finale 一邊話season 8, 9唔差 甚至好多之前某幾個season
但冇左michael我真係冇心機睇

睇埋佢啦
仲有jim and dwight

好啦 我聖誕binge-watch埋 season8, 9我係有得閒上的YouTube睇下d片

youtube d片我都成日睇
諗起molly當kelvin retarded

I'M TOTALLY GONNA BANG HOLLY
最鍾意michael ->kevin ->creed (who is highly underrated)

世紀謎團
到底邊個係Scranton Strangler?

kevin 整嗰兜chili sauce 笑到我仆街
its probably the thing i do best

唔明

Kominsky method

Toby

Nope, it’s not Ashton Kutcher, it’s Kevin Malone, equally handsome equally smart

when me President
they see they see

Pam同Jim一齊個季係巔峰
其實呢一pair真係好辛苦先一齊到
相比起dwight同angela或者michael同holly都難好多
但真係打從michael走左之後就直接棄
睇埋最後一兩集當自己睇曬算

btw 頭三季Jenna Fischer真係好撚正

cant agree more

但冇人屌Pam臭雞咩 有男友